Программа AutoStressDetection предназначена для автоматической расстановки ударений. 
Она принимает на вход корпус текстов, не подвергнувшихся литературной правке.
На выход она выдает текстовый файл со строками вида:
снАчАло: [{сначала: 14, сначало: 1}, ['orph_prediction']]
До двоеточия находится словоформа с предполагаемыми местами ударения (находятся в верхнем регистре). 
В фигурных скобках находятся все встретившиеся варианты написания словоформы и количество их вхождений в корпус.
В квадратных скобках перечислены методы, на основе которых был сделан вывод о местоположении ударения.

Список методов:
'yo' -- в слове найдена буква "ё";
'singlesyll' -- слово односложное;
'multiemo' -- в слове есть одна растянутая гласная (например, "дооолго");
'omonym' -- были найдены варианты написания, в которых все гласные встретились в нескольких написаниях;
'orph' -- были найдены варианты написания, в которых все гласные, кроме одной, встретились в нескольких написаниях;
'orph_prediction' -- были найдены варианты написания, в которых все несколько гласных (но не все) встретились в нескольких 
написаниях (только при анализе орфографических ошибок);
'morphem' -- были найдены морфемы, однозначно указывающие на расположение ударения в слове;
'morphem_prediction' -- были найдены морфемы, указывающие на несколько возможных вариантов расположения ударения в слове;
'no_prediction' -- программа не смогла определить ни одно из мест ударения (слово встретилось лишь в одном написании и 
не содержит морфем, указывающих на поведение ударения).

__ЗАПУСК ПРОГРАММЫ__

Программа запускается из консоли.
Запускать следует модуль AutoStressDetection.py, который принимает следующие параметры:

--output название_файла.txt
Название файла с результатами. 
Значения по умолчанию: final_dict.txt, сохраняется в директории, где находится программа.

--location С:\путь_к_папке
Путь к директории, в которой лежит корпус (корпус должен находиться в подпапках в формате .txt и с кодировкой utf-8; 
файлы .txt, лежащие в самой папке, не рассматриваются)
Значения по умолчанию: подпапки директории, в которой находится программа.

--method orph / morph / both
Методы, которые будут применяться для обработки корпуса.
orph - применяется только метод анализа орфографических ошибок;
morph - применяется только метод анализа морфем, указывающих на ударение;
both - последовательно применяются оба метода.
Значение по умолчанию: both.

Пример запуска программы:

AutoStressDetection.py --output results.txt --location c:\Users\User\Corpora --method morph

Программа создаст файл с результатами results.txt в директории, где находится AutoStressDetection.py.
Корпус будет взят из подпапок директории c:\Users\User\Corpora.
При обработке корпуса будет применен только метод анализа морфем.